理性總結下習帝2019到2020期間到底係嬴定輸

第一單:
懶醒強推送中,直接引爆之後全年既抗爭活動,全世界都知香港=中國。
後果: 全世界民主社會屌/抗議(大部分都係得個屌字),香港部分人(主要中產)走資,失去香港一整代年輕人, 但好似對維尼冇咩影響。
但眼見未有連登仔所講大量資本外流, 要經香港入中國/經香港流返錢出外國既財團照樣係香港搵食,最多唔設總部係香港(HSBC)。MPF唔比走,抗爭義士拉既拉走既走死既死。成個社會心情差左,政府高官OT多左(雖則唔知OT黎做咩鳩)最重要係其實大陸對香港管制更加加強左同時,香港對大陸最大作用其實冇變過(用黎集資/洗錢)
+1分

第二單:
多年來大陸打壓外資,強制轉移技術,外國廠外逃。呢單要多謝侵侵強行加稅直接幫班原本拿唔定主意既人決定搬廠,眼見大把大陸廠因為貿易戰摺撚左。差少少整死埋華為,外國對於高科技產業敏感度直接提升(可惜歐豬仲未有決心,連美帝本身FAANG INTEL AMD本身都反對禁令RMB太吸引,連TSLA都係大陸加廠)。
-1分

第三單:
直接幫台灣English Choi連任,台灣奶共派接近全軍覆沒。和平路線收台灣我諗唔到有咩機會搞到而家仲要日日燒油錢派飛機去台灣領空做戲
-1分

第四單:
武肺直接全球LOCKDOWN。令一部分國家更加敵視中國,thank you China.但不幸係左膠存在,加上中共係世衛布左多年局有好大成果基本上可以話從P4實驗室到成功轉移視線。全球LOCKDOWN令中共經濟仆街同時佢既敵人都仆街,even連登已經有聲音話中共抗疫好成功(因為唔洗理人道理由要封你就封你城)暫時睇唔到武肺對中共有咩利好/不利
+/-0

第五單:
睇清歐豬逐利本性,同歐豬傾好貿易協議,間接破壞美歐同盟。呢單其實間接武肺幫左手如果唔係LOCKDOWN,歐洲冇咁大件事都唔會咁急傾。加上美國境內DEEPSTATE助功,連侵侵都比佢地做馬拉落黎,暫未見BIDEN對抗共有咩實際手段
+1

暫時睇到就係維尼呢年其實打左個和,遠遠未到連登仔所講支爆/好大獲

2021年一定係贏到開巷，武肺已經打殘香港反送中，打殘侵侵，打殘西方國家嘅經濟，全世界都諗住奶共同中國做生意，加上中共早已經滲透同控制唔同國家嘅政商界，21世紀注定係中共嘅世界。

成功

歐洲奶強国
又可以偷野又可以回血

習總書記

我地國家嬴哂啦
唔係仲信兒登仔講支爆呀?

成功

2018年修憲終身執政
呢2年放風做到2035年

第4 5單根本係輸自己

要嬴你嘅敵人最重要係長命過佢

你可以長命過喺1953年出世嘅習近平

但點長命過國祚隨時長過滿清嘅中共

玩到成個地球都肺炎，習習無死無支爆無俾人打基本上已經贏到開巷。

贏 不過係慘勝

習:形勢一片大好

贏到開巷啦

唔知係有運定點，感覺中共又可以慢慢回滿血了

支共由民國時代開始已經係生存專家, 俾人圍剿幾十次都死唔去. 你洗同佢總結贏定輸

連美國總統都係佢d人就已經值100分

回緊啦

仲要簽多個貿協

其實佢輸到仆街冚家慘， 不過輸出支那肺炎一鋪返生仲有突

原本只係講下笑串下，但睇個勢好似真

其實會唔會係專登

仲要離間埋歐美

佢絕對贏
你已經可以預期佢2021年會突破包圍網，台灣都好快好守
已經證明正歐盟係契弟，美國自己都收緊皮
邊個仲阻到佢?

習爺爺手術一定要冇事 帶住支共起飛

輸出病毒就一定
全世界一齊死

我想做中國人了

香港台灣已經收皮，反感又幾十年最高，歐盟都係為經濟，唔通真係放棄哂成個市場咩，可能都係慘勝
不過對比起幾年前一定係輸

似乎連登仔想贏邊個

不如估下台灣被統一後世界局勢會發生咩事

一定係贏，除左比林鄭7婆呢隻棋拖住行。

中國夢就係要恢復中國天朝大國地位

中共下一個要吞併嘅目標會係蒙古國

然後逼朝鮮韓國越南做返自己個契弟

最緊要係美國控制唔到疫情，拜登又上任，如果搞埋內戰 ，真係發夢都笑到醒

大陸本身親美果d人都會因為今年醒覺

事實上係贏到開巷

仲有班歐豬

由年初大敗到贏到車尾燈都見唔到
*台灣大選除外

除左台灣大選 連疫情都係幫左佢同時害其他國家

搞冧左美國就梗係小勝啦

點解呢個post無人出黎 話準備支爆 我侵好快反勝 打到中國訓低

到底係運氣定真係佢D計黎

冇咩事發生,歐豬美日屌既屌但生意照做,係台灣人慘D姐

所以話習帝係天命所歸

咪打飛機啦
習主席成年根本贏到開巷

歐豬美日唔會比人食埋咩統一全球

我只知我地輸緊5:0

只係計武肺都已經嬴到開巷

準備好奶共未

武肺原本佢輸緊3:0,之後鬼佬當冇回事加上強國有心輸出,比佢唔聲唔聲反CUP

買定呢本書睇

贏，拜登當選已經係贏到開巷

睇番香港：

深黄>>>被捕坐監流亡
淺黃藍>>>移民做英國人
深藍紅>>>喜迎國安法

結論：

贏家係淺黃藍同深藍紅

老老實實佢做過d乜？

Rcep 唔講？

你知唔知點解D人話中共比當年NAZI恐怖。就係因為佢唔會好似當年NAZI咁出兵明刀明槍咁同你打,佢會用經濟手段拉攏其他國家資本,口講自己友,但就圍內上層(外國政客,財團,中共高官)自己賺到開巷。再搵埋左膠打正和平旗號(你想出兵先?問過左膠未),任你美帝幾D武器幾先進都冇用。
EVEN你講緊既日本,有好多財團都係奶緊中國,貼地D就BANDAI,岩岩先係上海起埋部自由高達我完全唔覺得中共會突然痴左線去出兵打你日本/其他國家,根本佢慢慢搞死台灣經濟就夠用多20年就夠,就算收唔返台灣,佢地本身都係嬴到開巷只係少左筆功名

in a long run 呢？

如果有一千年命

算輸啦
根本你話佢贏嗰啲
係一早已經贏咗
繼續溫水煮蛙十年應該成功

習近平唔會等20年之後先收復台灣

佢自己都唔知自己有冇多20年命仔

條死線係2035年前點都要統一台灣

侵打佢唔死而家落埋台點睇都係大勝啦，2021年全世界一齊奶共玩經濟復蘇，who fucking care香港

冇人知,就算西方自由民主社會三櫂分立都證實唔到呢個就係人類最終最理想社會結構,現時人類歷史冇任何一種制度有成千年咁耐。現實D講句,你可以話共產黨仆街,但直到2020年為止,你都唔可以否認佢地行既路係WORK至於WORK到幾時/到底最終係咪走向滅亡,係冇人知

連登全體all in支共

人造武肺呢一步真係反敗為勝
全球經濟大洗牌，西方國家逼住幫中共含599g香港遊行示威一野無哂，再推埋黨安法全方位打壓哂

係,如果佢冇埋好大喜功/心急呢點,其實真係你諗唔到佢會點輸

從人口結構嚟講

中共係面對危機咼

少子化老齡化

除非AI真係咁堅

Why 2035

咁你睇基本面而家中共有咩地方輸

仲有借武肺打擊侵選情，親中拜登上任
武肺呢步真係回哂血

美國總統都比佢陰落台

支持

武肺 長江水災 寒流 其實搞到強國五勞七傷 只係班韮菜捱得你唔覺

BLM大助攻,其實到底係BLM負6幫左中共,定中共眼光準出手搞起BLM整死到侵

咁人地個本就係韮菜同埋死極人地D韮菜對中共都係好忠心,死極都冇死一億人,你又可以點

五星出東方利中華，此言不虛，習近平順應天命，呢個時候仲反等於自殺，奶奶奶奶好過

習總真名上連登

國民好多都自我感覺良好
佢又點會有事

你講少子化呢點其實全世界(除印度非洲)都面對緊,而且你要SURE班中國人會因為經濟倒退而反佢咁先有用暫時見就係佢地已經無可否認被洗腦中共=中國,不知幾忠心

都唔可以咁講 國民始終要錢開飯 如果地方債務一路壞帳 社企國企缺水 中央又燒曬錢去搞咩晶片 最後結果係民生倒退
當民生消費力去唔番2012-15個期 咁習大個民族崛起論就講唔通

冷戰打得最勁嗰陣時，蘇聯又唔妥佢，美國又唔妥佢，黨內又內鬥嚴重，美蘇陣營共同制裁，加上大饑荒，戰爭又同印度打又同越南打，情況惡劣過依家十倍有多，一樣冇事，連登仔日日吹爆爆爆，宇宙大爆炸中國都未爆

經濟倒退唔係希望國內有人反佢

而係令中國收水 減少海外投資

對比返一帶一路嗰期

其實已經縮咗水

我SUGGEST你睇下你樓下80樓你低估左奴性呢樣野

我認為係反勝 行錯好多步但照贏 全面接管咗香港 拜登上台歐豬又奶返

外國面對少子化可以用移民嚟解決

外國亦唔需要用民族主義去justify 自己國家

但中國可以點面對人口下降同時又唔引入移民？

佢一死，軍頭即刻作反

其實而家推緊既rmb國際化
如果推得成 佢就可以不斷有外幣流入
而家好多非洲窮系國家用緊rmb
而且仲搞緊數字貨幣
支那式數字貨幣唔洗透明
佢話你有幾錢就幾錢
咁又點會窮呢

依個唔係奴性問題 甚至唔係經濟問題 因為中央點都唔會爆
而係民生加經濟問題 引起中國黨派既內鬥政治問題
點解習帝死都話2020＝成功全面脫貧
係因為佢唔咁講 就無野講而壓唔低李克強個一派
但長期落去 經濟實幹派始終會抬頭 特別係當習大無辦法解決經濟問題

贏到開巷啦，咁多年通過唔到嘅國安法，
咁就推行埋，唯一有自己意志嘅城市都食埋，
冇嘢再可以阻到中國，外國勢力? 班友自己都顧唔掂自己啦

同埋俄羅斯往後仲食唔食得住中國

呢點好有趣

2021年中國會全面清算香港人和拉哂香港人入集中營

跟著,就全面攻打台灣、台灣一國一制和台灣成為軍事禁區

收水還收水,佢一日唔死代表佢回到血可以再黎,就好似英超咁,你搞到佢收水佢都係呢一年拿唔到冠/入唔到歐冠,只要個班主仲係到到仲有個本(13億人)佢地有能力返上黎,最撚重要係,而家歐豬同美帝左膠&資本家唔當佢係敵人,而家佢最撚陰毒係拉埋人地國家上層人圍威喂。佢經濟仆街,我諗重本投資係佢到班外資第一時間唔制成件事輸家就係向往自由社會既低下階層

的確縮咗9成水
當時話緊借成700億美金出去
而家借得70億
問題係好多窮系國家冇錢 就比咗啲港口，水霸既獨家經營權支那國企
話緊成30年
呢啲基本上係軍事戰略重地
等於揸住佢地春袋

外咩撚野國勢力,同你FRD到簽埋個貿協啦唔撚妥你果位總統都就落台,內戰都就黎唔明咩人仲講得出中國就爆

拜登會視俄做敵人，你話呢

我係中国人啊Hi.jpg

第一 支那推AI呢樣嘢就係話緊想解決少子化問題
二來 已經好多力架去支那打工

越多移民嚟做啲下欄嘢
反而仲令到支那人覺得自己有優越感
覺得支那終於堀起 而呢班人仲要做下欄嘢
比支那人管

我覺得俄佬呢鋪真係真心想幫侵FEEL到有幾大件事

呢句真

咪日講夜講話咩相信最後會贏嗰啲囉，
到底哪來的自信，哪來的理據

咁就要睇中央點樣治國分派財產啦
夠話10萬億發展晶片啦
我當真係有10萬億 最後有幾多去左整晶片

咁姐係要睇佢自己犯錯

贏啦邊次唔贏

都係個句 你以為總書記小學雞 最識玩就係佢 駛撚同美國打仗 玩滲透你成個國家都無左 香港wfc 最重要有錢齊齊搵 你以為BNO走得甩？ 轉頭國安係英國搞到你含家產

上次俄羅斯爆希拉里大獲，搞到民主黨痛失總統寶座，一定會報普京一箭之仇，習近平又成最大贏家，好可能普京要落台，習近平笑到最後。

我最撚驚就係英國佬睇個勢唔對路(美國就黎內戰,中歐又FRD到打BAND)放返堆BNO人返黎比你

肯定會大家都係中國人

堆技能點滿晒權鬥事實證明係WORK

強大如羅馬帝國都有收皮一日 民主政治一樣都係會收皮 美國選舉黑哨到咁都無事就知已玩完

講真，搞得成歐洲簽約單嘢真係nice move, 一來可以搞散歐美聯盟二來可以搵歐盟供血救支那經濟！

美帝夠撚膽開戰咩 咪日日俾你軍機黎有咩所謂 黎梗個總統三軍總司令都係自己人

就好似場波咁比人攻到入禁區,但都比佢救到波長傳反擊仲要入埋

習帝邊有得輸

人地政府可以反枱

民粹下新政府可以隨時走數

普京隨時短命過習大

中共創造咗個term叫人類命運共同體

其實無錯

不過係命運共同體(上層)

同時唔當下層係人

咁都係命運共同啊。下層人有下層人共同上層有上層共同,打仗都唔撚洗左膠就最撚開心

滲透美國選舉china joe上台，唔洗一兵一卒就打返低美國
直接立黨安法唔洗再煩23條，全面接管香港市，而家中國已經直接同西方deal，香港再無價值

連登仔仲淨係識話人小學雞

真心認同呢個分析

仲講緊支爆中國就黎唔得,冇電死好多人.etc

最壞時刻都係打個和
嬴到開巷就真

支共政權穩定>>14億人
係支共眼中就算凍死10億人都無所謂，死緊d老弱傷殘解決人口老化仲好

左膠以為自己係上層人？

下層食物鏈咋

贏拖哂全世界一齊死

永遠都贏
中共餓死幾千萬人都話大豐收
邊會輸

最好老弱死哂支那先最開心弱感冒為呢樣野而設

拿救濟金,得閒就開下SEX PARTY自然會有人返工交稅。我諗起馬可以玩多十年

有韮菜仲乜仲要行福利主義？

返工啦契弟 三和大神學人開sex party ?

文革已經話左比你知,死幾千萬中共都可以冇事發生錢照搵到底邊撚個宣揚好人有好報壞人會仆街,條友要拉出去打靶

中共先係真曱甴
生命力頑強

當選舉舞弊冇到先會覺得佢真係贏

講緊外國左膠,人地而家BLM就做緊,打劫,拿救濟金,扑下野,再出黎叫社會不公。至於連登仔唯有奶下共先可以生存想生活就睇運

當一樣野變成現實,你再唔鍾意都冇補於事

已經有大量共和黨國會議員準備好1月6號object個結果

講緊全球上層一體化後

歐美政府deep state 做乜仲要養垃圾

我搵班勤力刻苦東南亞移民唔好？

唔怪得老江仲吊住條命

所以咪話好境既可以玩多十年左右其實咁先岩,你返工打生打死得果幾十K,一層樓就抵返晒你幾十年青春,人地起馬爽過十幾年

中共今鋪不知幾想美國內戰

講真 我個人就傾向唔信真係會打得成
因為班垃圾antifa除咗恰9班老弱婦孺之外重識做乜

習帝勝在有左膠
班左膠簡直係擁護共產黨

btw 用常理推斷嘅話支共的確唔會咁易就出兵打台灣
但支共並唔係一個可以用常理去推測嘅組織 再加上刁帝呢種極度自大又自卑嘅性格 係唔能夠下下以正常人思維去諗佢

有冇諗過其實背後有中共課金

但有DEEP STATE WO, HOLLYWOOD, 傳媒,科技巨企, WALL STREETS 財團全部反TRUMP。仲有中共背後課多個金,咁撚多錢加政客,佢想出兵你知唔知有幾難。

都已經唔係班老弱婦孺問題,係侵面對緊既係有史以黎最大既資本集團

輸，依家係燒財富救國，燒唔到幾耐既🙂

贏 唔信睇美國

又咁諗喎
本身習大大贏5:0
而家被追和隨時反cup

點追和？點反cup？

路線圖就冇架啦
但而家起碼佢冇贏得咁輕鬆
繼續盡做啦

咩野路線圖 依家歐州爭住做藩屬wo老友

咁唔通唔繼續抗爭？
抗爭得就要想贏咁打
本輸咁打不如唔好打

歷史性直接簽貿協都做埋,美國兩黨前所未有鬥到仆街差場內戰(其實已經打緊),仲話冇咁輕鬆

總結黎計,只要維尼冇做第一單,就唔會有第三單(ENGLISH CHOI好可能已經落撚左台)。咁成張LIST就真係中共嬴50比0。
武肺唔知係幫左中共定害左中共,而家睇好似有少少幫左。

潑冷水話我3毛都咁話 由上年區會後敗象已經開心 美國大選如果支登上場既話真心已輸左我唔會反對冷嘲 但都想認清事實

sad

美國左膠好鐘意抖陰
屌Trump Ban抖陰
仲話美國科技比唔上支那
咁都講得出
習大大洗腦工程真係相當出色

武肺其實本來係害咗中共
只不過因為有左膠擁護共產黨+支衛
班左膠唔信武肺係中國製造
左膠仲屌Trump歧視中國
變咗中共大翻身

侵開頭都有份讚中共防疫做得好比位人入

主要係一班死左膠幫咗中共

主要係滲透哂d social media

到底係中共好彩,定係佢地布局能力高

班左膠史上最撚嘔心
8964
新疆西藏香港問題
永遠唔會發聲
永遠視而不見
仲要支持共產黨消滅香港人台灣人
班美國左膠因為知道香港人普遍撐Trump
所以班左膠最想香港人死

係咁出七傷拳
不過傷嘅係韭菜

好簡單，要全世界都跟佢規舉

邊個反抗就好似澳洲咁不斷打經濟戰

最終都係要取替美軍喺世界各地駐軍同裝華為

係忽略咗最大禍害係班死左膠
冇班左膠存在中共一定好快滅亡

正

全世界生靈塗碳

任你全世界都跟佢規矩 再霸道

地球生態災難話知你係咪中國權力核心

一齊照樣滅亡

個核心係侵輸咗，有無武肺本身都停唔到中共食全世界

相反武肺令到華為廢咗大半，最奶嘅歐洲都無國家出嚟再話裝

侵贏嘅話武肺就係最大缺口

你冇錯！的確係事實
China Joe上台根本已經玩完

你企佢地角度,其實就好似你睇印度同巴基斯坦/利比亞戰爭咁你覺得佢地好慘,但又好似唔關你事。
又好似環保議題/氣候問題咁,你內心覺得應該關你事,但好似事態未嚴重到影響日常生活,當前利益好似吸引D

左膠最緊要有光環同like

成功分化美國內部，削弱美歐關係，用病毒打擊歐美經濟令出口強力反彈，用疫情迫留外國富有中國人回流避難割韭菜。

贏到開巷啦

樓主走先，好快有清入黎屌5毛

所以佢地話支那人可以食一年樹皮唔係講笑. 佢地會為咗生存推所有人去死. 你可以當支共係一粒有十三億人既賢者之石,就知到底要用幾多時間先可以耗盡支共力量.

支共根本唔當人命一回事黨員唔死咪得

13億人海武統台灣

習近平暫時計劃做到2035年左右退休

之後冇人知會點, 毛澤東都講過會退休

跟本由上年6月開始借勢收回條例到肺炎都係一個計劃

竟然唔係做到死

好似有個新聞，幾十間日資廠移左去印度同越南，呢個扣唔扣分？

中國唔需要再經濟爆發
只要拖咗美國落谷底
佢就變第一

到時歧視返黑白狗，諗起都爽
中共未起飛都要俾人歧視

年年都有入有出

擺明 當時安排咗一班Chinese喺意大利叫人唔好歧視同free hug 之後意大利就爆到仆街

今年唔同喎，點都對當地就業有d影響既。
但相信d廠唔係忽然閃走，而係慢慢無單就結業

連登仔識咁諗就唔會鼓吹送頭
搞到咁多年青人葬送一生前途

據劉細良同黃世澤既講法
歐美已經封咗中國科技發展條路（晶片）
迫中共掟十萬億去全民大煉晶
呢一招足以拖跨中共
信不信由你

支那就人命最唔值錢 外國就視人命最寶貴（表面）

啲韭菜有電用未

去得外國全部都係黨員有政治任務連登仲有班傻仔話支那都有人去到外國 香港點會封

佢都穩如泰山，贏到開巷

人地反一枱其實支那都無力應對
不過支共班人錢已袋，又贏

呢個係我block咗你嘅原因：

美國落谷底後點解唔會反彈呢？

又唔係全國停電

著多幾件衫就ok

如果唔係武漢肺炎都冇乜可能搞到侵輸同埋世界經濟突然間爆

push

同08一樣，支那又享受到奇幻的十年
依個十年之後應該都夠稱霸全球